所有性工作者以及ptgf不再爲警務人員提供服務

等佢地以後孤獨自瀆